不想和我好 請求直說真話

沒有膽色纏你 心亂如麻
回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

如多了我會變混亂
不打搞了 我知分寸
離別你 無限遙遠
即將 一切訊號都中斷

收不到信號過兩秒又再看看 你說過常聯繫對方

無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

好想聽到 你堅決說愛我